[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(57)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

=====================================================================
FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

======================================================================
FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

System.out.println("HELLOOOOOOOOOOOOOOO");

其實家用耳牛係咪比較小眾
始終出街用入耳
屋企好多人寧願玩喇叭

唔係呀 都好多人玩

都多人玩呀
淨係k701 都好多人放屋企 供奉啦

我都供奉緊
但越聽越想換機

諗住送比人 $1000內
隔到音 最好重bass
最煩係部電話得type c口
有冇咩推薦

大家點睇GOLD 16

聽完覺得好豐富，低頻落得好深，同幾彈
但同時高頻延伸有銀線既感覺，音場都大左圈
好似有曬銀同銅既感覺咁

幾軟，但缺點係條線唔好戴

Thx

同價位都有好多選擇, 試多幾條先

呢個價可以試下cantabile，pd4，gph，1960同佢
不過對我自己黎講，gold 16算係一個小驚喜，反而1960冇想像中特別

JH對TriFi 又話限量又盛
都賣唔哂要減價清貨

賣唔出

蟹貨

點睇north star dac
76果邊有人放 5千鬆
等緊佢覆

咩model

intenso dac

新手留名等試ue6pro

留名

都有少少甜毒既, 但就無冷毒。

為左條線去買535 會否太不智

846太貴 不了

試左講下 我諗緊比錢....

買個jaybird bose la

聲底如何
見佢講話俾鼓手用
齋睇字都開始濕濕地

呀屌睇錯
其實我遲d先試
佢兩個圈等佢run下先

新手一問 有無播放器推介
畢直2000蚊左右

咁我都係用返條jbl算

1000-2000 升級綫有咩好揀

同埋聲悅D綫有冇伏
我見399就有

個價好似還好，好似見過平啲？
啲聲你鍾意？nsd唔係行質素路線，驚唔驚唔夾你其他野？

冇試過
本身用緊千零蚊淘寶野
我諗個價差幾個身位唔會中伏掛
amp儲多陣錢會再買 到時再算

2000蚊內 orb/oc大把野玩

我試左阿 聲都ok 但我好怕齒音 唔知幾時收得晒

ue仲要scan耳

應該好快到

濕哂

ls200本身就係偏平衡嘛，只係調音有女毒feel
好似係

應該用傳統方法？

想問下Jabra Elite 65t好唔好用 抵唔抵買？
同埋知唔知邊到有平啲嘅jabra elite 65t賣？

想問聽ACG多(80%女,偏快歌), n3ap,ls200同orion邊個最好?

代理有scan耳，半個鐘搞掂

我見熊仔都係做模 所以上代理好d?

跟thinking 代理就係3D scan既
聽聞有啲鋪頭係用返傳統打模（例如dma
要等耐好多（好似

我care準唔準多d

唔清楚
2隻都聽過有可能會出事

想問下如果zx300唔用4.4係咪不如唔好買
未用咁多錢一次買哂2樣

原來5-6K係可以買到DAC32

改個頭幾百姐

即係想3d scan 就上思維？

改個頭都係幾舊水既事 冇人叫你一軟要買新線

如果我有sony 1abt
想買個player試下 （平時夾iphone聽歌)
係咪應該買sony a45?
值得買？定係同樣價位會有更好選擇？

但我本身係3.5 可以照改4.4平衡？
新手想學野

好似要睇下你條線有冇4芯,有就可以改平衡頭
利申：新手試答

之前有位巴打問隻custom white
Jaben仲有得訂呀

A7原裝線 應該冇吧

今日係右店試DX150既時候
隔離條友試緊ZX300 好似話買機送線
雖然機價冇出面唔平
但計返埋都係平左既

btw 我會揀DX150

今日只係簡略試左一陣
未發現有咩嚴重bug 用落都順

巴打講講有咩bug啊 想知
廢事中伏

ls200
個人覺得聲乾淨過n3ap
聽egoist冇得輸

Orion, se425,dn2000 大家會揀邊隻 想拎嚟聽人聲 或者差唔多價位有冇其他選擇？

budget 1000有咩耳機推介

讀卡果邊我都覺得係on99既
讀完張卡 入去揀歌
都仲會跑條loading bar出黎

聲我就覺得係正既 R6未試唔評論
不過玩得iBasso
都預左軟件果邊係on99架啦

用緊w40, 覺得鼓聲唔夠真
有咩耳機可以試 筆直under 5000

westone尤其w啲低音好似失真咁...特色來...所以冇買
推薦的話只知芬達
利申 新手乜都唔識...

想聽bass暖聲聽咪n3ap
想聽高頻向就ls200
n3ap把人聲都唔差

skin effect？巴打係咪想講聽診器
呢樣我又唔係好覺，反而係條線個耳掛位比較難戴

但講聲，真係交足貨 我諗用料應該都係

我見就3d scan要refit多啲

所以我話見過平啲

咁價位差咁遠都應該ok嘅，質素應該有明顯優勢嘅
不過個取向真係唔一定個個啱
想盲買咪盲買囉

a45 囉？

俾我就整耳模好過

呢幾隻…有啲難揀
真係要揀我會揀se425

其他選擇我會諗ortofon e-Q7/8, n3ap(bass會多啲), im02 之類(無留意ls200幾錢)

lm

用緊shure 425 + BT1

諗緊再換耳機換咩好？ 大家有冇推介？

2-3k 425真係無bass 唔係多但有返少少都好

最好係mmcx 因為想用返條bt1

3000蚊 耳罩式
Cq35ii 定1000mx2好

又黎n3ap

點解會揀Se425?

睇下第一頁有
一係試下im70

因為orion, 偏中高易吉耳取向我唔鍾意
dn2000 我覺得單元銜接唔好
所以揀淨返最正常嘅se425

試左再算

im70 同se 215邊個好d
se315同se215比又差幾多

有個方法叫自己試，人人隻耳都唔同 聽歌取向都唔一樣

想問下巴打點睇dhc條fusion 銀銅線，見而家有特價，但又好似冇乜人講咁

UE 6 Pro 果個係新插頭?

感謝你 我已經fb私下問左 本身已經想上官網訂 400usd平少少

全線UE CM會用新線,唔知好定唔好

好輕好軟身

不過唔方便啲人換"升級線"

Se字頭的都不用分那麼細

條ocaux已經等左一個月

oc老細前排去玩車嘛

其實試岩耳機 又洗咩換線

又唔一定嘅
我都成日建議人用原線
不過換線唔係無用嘅

首先試到完全啱自己嘅耳機就梗係正
不過世事邊有咁完美，可能你覺得呢隻好多野都吸引你，不過就係差咗少少某要素
咁咪可能有機會換線改善到啲

咁當然都係耳機主導嘅(雖然都有重味嘅線材)

不過係好多時啲人諗得換線太強大太完美，買隻差好遠嘅諗住換線可以大改到啱自己就諗多咗(例如根本買錯器材，又唔想即刻換，就諗使大錢落線度改善之類，其實最應該做嘅就係換走佢)

又或者聽見升級線幾隻字就無限ff, 唔知自己想要乜，淨係想換線

同埋去到高階野可能真係樽頸係線到嘅，不過唔係中低階姐

而且而家入耳啲線好貴

我係覺得買耳機係買音色
你聽得岩先買架姐
間廠都係想做呢隻聲
換線多左野 但都會少咁d野
咁不如一開始就試岩耳機 唔洗哂咁多錢同時間

有啲廠條原裝線真係唔掂

64

64原裝線好垃圾 ?

比我既話(有錢洗唔撚晒
一定連線買
講緊隻trio

Sony除左舒適程度稍輸之外 完勝bose

買dap 了
決定買ak300

gogogo

諗好咩線未

慢慢嚟啦

屌 ak300

乜AK300 好平咩？淨講聲的話買AK300 不如買Sony A45

6K budget

你試吓將AK300 同AK70 MK2 及ZX300 比較吓就知

而家即刻去

大家回睇sony隻zh1es

巴打你地點睇roy’s headphones啲CM

Ak70mk2同zx300未試過就入ak300?

得喇我而家去緊了

唔係Cm黎

試完講下70mk2 vs zx300
我都考慮緊呢兩部

iPhone > AK300, A45都唔使買

紫珊 Z2/Z3， AK4490 單春 水果粉其實最啱搭 ip + 必屎

得啦得啦，用你嘅淘寶機啦

生果商幫你配搭好架喇，必屎係最夾 ip，唔駛週圍去比較。

64 有分stock cable同premium cable
premium cable評價其實好好

但stock cable
完全冇得同premium比雖然premiun 都係around 1k

當你買隻3萬蚊既耳機佢都唔跟比你果陣

a系列全線跟stock cable
即使a12t同a18都係 ，不過宜家唔公模cm同價，都比佢圍本la，雖然stock cable真係唔掂

不過我強烈建議玩64人去試下佢條premiun cable，夾落64度，好多幾千蚊既線都唔敢話match過佢

紫珊唔係唔好，但佢個介面真係用到屌佢老母

有時間玩線皮不如出多d貨先

無包線皮既條線會變色係唔係正常？

上面價格比 : 6K+ vs 5K+ vs 1.5K vs 0.3K

好似香港呢d咁濕既地方好易會變綠
我就未試過(無錢買線呀呀呀呀呀呀呀

我條銅線變黑 …

銅線泥，平時戴會掂到頸果一段越來越黑

汗? 試下每次用完清潔下先入盒?

個人大汗 不過會試下清潔下

通常綠色係氧化左(好似係 有錯請屌
太濕就會變
但你話黑色既話可能真係污穢野

銅銀會變綠變黑
合金 鍍金會變硬

長G識了

本身用緊iPhone嘅話價錢係$0喎（唔使另外俾錢買）

不過就算係買部二手iPhone 都唔係好貴啫，就算係要用streaming 服務，買部二手iPhone 5/5s 都好平啫

想請教下如果ZX300用4.4頭聽歌,有時又想插番IPHONE 睇YOUTUBE,有冇咁既轉接頭賣?
手頭上重有AK XB10轉2.5都得

係喎 我睇錯
咁巴打你對於啲耳機點睇？

人唔笑狗都吠

諗返轉頭，我既然可以準備買Final D8000，其實係咪可以試埋Stax堆靜電耳機？

當然啦

想問5000筆直既話 ，cm諗唔諗得過？唔計做模既話

你想搵地方試都難呢

DMA Showroom 不過依家佢哋果度想搵部似樣啲嘅枱DAC 都無乜，得部達聞西DAC

我問下ECT係咪有showroom可以試晒Stax Advanced Lambda七仔九仔同埋Final D8000
DAC 我自己可以帶部RME ADI-2 DAC去試所以唔係問題

Light Harmonic仲未執柒？

BTW 京都念慈ohm呢個名好盞鬼

Light Harmonic 改咗名做LH Labs 啫

有心去試嘅話自己帶埋架生去都得嘅

啲耳機好差咩？

淘寶cheap 嘢扮本土

想買30r player 有冇巴打有包膠

rme

其實evening xtar好似都係？

yes

巴打有冇諗過用蘋果耳機個模 塞啲靚嘢入去
再駛條升級線玩嘢？

好似幾過癮 一諗到啲必屎 shure撚以為自己隻嘢好勁
笑鳩人地用蘋果耳機 再有機會聽你隻嘢
驚為天人就好好笑

新earpod我覺得聲已經超越425，如果單論聲
我會覺得佢同535同級

太難爆，不了
本身斷咗線是但搵條垃圾線種落去繼續用啫
發覺隻聲幾得意，順手喺隻插度加阻抗

硬件台d post睇下笑下好啦 唔洗認真

想問x5iii點先可以將moov既歌下載落SD卡?
係moov入面揀儲存位置, 揀左sd卡, 但係最終都係落左內存

有冇巴打已經入咗N5005?

有現貨喇？

未玩過耳機
想問下第一隻入se215有冇咩問題
定係同價格有其他好啲嘅選擇
利申 iphonex

無問題，不過有更好選擇咁解
去耳機店試吓e2000, e3000, marshall mode, re400 之類先

想問下咁多位ching Zx300 QC 做得好唔好 買水穩唔穩陣

咁se215 special edition呢

總之215/shure 野都唔太抵玩，你試完真係鍾意嘅可以買，淨睇樣嘅可以買，想買隻多人識就算嘅可以買
睇你想要咩

期待！

你買我一定指住你嚟笑
有好多更好既選擇

我就喺貪佢聲靚個樣都靚

10年前應該無人反對

bass又勁，樣又靚
唔戴住215行mk都比人笑啦

有次無帶耳機借左fd隻白色215落老蘭轉左2個圈
班女個個跪低晒求我食佢

咪ff啦

對唔住囉
買唔起215

點解要入佢? 有信仰都唔buy啦下化

差300蚊買水貨 冇保養 少48GB 仲要係大陸版 你諗你啦

差300 今小？

做乜連呢度都恥笑緊shure撚

真係唔識
前幾日冇帶iphone個耳機問fd借耳機用
一用發現真係同iphone耳機冇得比
所以諗住買翻隻同牌子又平少少
利申個fd用se535

Iphone推唔好535的
講個都幾重要既消息你知
當係呢個技術不停更新 不停進步既市場產品入面
有一間廠叫shure
係大概7-10年前（利申9up唔知年份）推出咗215 535 846等等 係當時好受歡迎既幾隻耳機 得到咗好大既成功
從此以後佢地再無推出過新既產品
佢地既技術依然停留係當年 完全無任何改進
雖說535 同846個人黎講唔認為係2隻差既耳機
但2018年了 同價錢有好好好好多更好既選擇
但215真係狗也不屌

補充多句
都唔係話耐既野就無好野
市場上都有好多出咗好耐但依然仲係市場上受注目既耳機

2-3K有邊隻無線耳機隔音同音量都OK既

其實有冇放二手線既鋪頭
有既巴打知唔知邊度有(E.g 星際有冇)

星際三樓有間2手鋪頭
有fd好似講過話有陣有d effect線好拿抵買

有冇啲類似se535咁塞入耳仔、條線掛喺耳背、se215special edition咁上下嘅價錢同啱iphone推嘅耳機介紹

e2000 e3000 用耳掛囉

thx 巴打

1 樓 1000蚊 list

最後唔係846 係kes 1500 不過無咩人買單咁解

起碼sennheiser hd600 出咗成廿年我覺得都仲係毫不遜色，但shure 就...

因為真係唔值嘛

冇啦
早兩日去問得返660s買

等緊820 話就話summer有
唔知7,8月返香港果時有無得試呢

買隻hd 6xx啦 1600蚊 抵撚到笑
我唔肯定啲qc會唔會有問題 因為massdrop呢間嘢鳩鳩哋 但眼見睇落聽落都冇乜問題

旗艦哪有錢
接受唔到次旗艦同新旗艦差2-3倍價錢

儲錢換左amp同dac先。。k701暫時夠聽

Ety er4就嚟出咗30年都仲有競爭力

如果之後半價都有得諗 2皮太貴了

一對用幾年 除返埋一個月都係百幾到幾百者
我自己果堆GEAR 都夾夾埋埋用左幾年
係最近部HUGO電池打左柴部1拎左去整先買部2

大家鐘意聽咩聲多
以前鐘意高解析咩都聽到晒
而家覺得唔洗咁清楚了 暖聲有感情比較緊要

自從聽過Audio Note 套旗艦系統之後，我就覺得清得嚟又要有感情先係最吸引

通透 空氣感 夠暖

石器時代人類想問下
用緊um3x, 聽開J pop,男聲多
想升級的話有邊隻耳機可以睇睇？

不過hd6xx係hd650黎
如果想要hd600聲就唔啱了

咁又老實講
大耳機, 以2千-3千價位黎講, 好耐無出過新一代產品了
新產品一係過萬既flagship product (HD800, T1面世之後, 隻隻過萬)
一係新入門都要4,5千蚊 (flagship既 downgrade版)

但係入耳式係1000蚊樓下都係一個大戰場, 通常最容易入坑
多人玩自然多新野出, 愈出愈好, 咁215又唔出新野, 自然比人淘汰

你係想似返um3x?定唔同？budget?

耳牛2-3000果堆好好性價比
dt770 880 990
hd600 650
k701 q701
全部都一代經典

2,3k 淨係講sennheiser?定講埋其他廠
其實其他廠都一路有出呀

一千頭有無藍芽耳機推介？
主要出街用iphone聽。
要聽人聲，同想要有bass&隔音

想唔同，預算5k？

試吓sd2, qdc4ss, ckr100, jvc fd01 呢啲？

當年我都係玩880 入坑

之前去試隻650 覺得同自己對6XX好唔一樣
對650好鬼矇同暖
唔知係咪DXA果隻demo鳩煲搞成咁
目前6XX開心使用中

唔該曬
揾日落旺角鋪頭試下

我重見到佢內置耳擴好似唔錯咁添...
不過國產野的軟件都很參差

用相同前端試？

係
或許係我對6XX未煲夠 陣味仲未出掛

後黎借左比朋友試
佢得到既結論都係一樣

先唔講535呢隻耳機值唔值啦，你話846嘅技術仲停留係當年嘅水平就真係 ，當年sony個調音師聽完隻846已經當隻846嘅技術超越咗當時耳機市場10年。
我入坑個陣成日都聽人講shure好撚廢又唔值，所以一直都冇試846。
自己一直試過好多超過846價位嘅耳機都覺得麻麻地，之後有日冇嘢做去試試隻846，即刻

都可能dma啲野俾人玩壞咗都唔奇嘅

見人話廢就唔試真係
我一直都叫人試咗無壞
我幾喜歡白管846, 不過定價真係偏貴

呢個真係呀，白管好好聽
但話唔值又唔係咁講嘅
因為我搵唔到同846白管一樣聲底嘅耳機

冇話佢係一隻差既耳機
只係話佢同價位會有好多選擇
但佢都仲係咁賣得既話都有佢既原因呀

唔識藍芽幫唔到巴打

660S 同650 我都係中意650 多d
夠暖

係阿 我之前都聽人話uerr 唔好 但聽完發覺自己鐘意呢種聲

he400

又如何...無野推得郁...

到時點都有hdv820推掛我估

超越10年
即係起碼等到2023年先有耳機同846平手？
期待

人唔笑狗都吠

我覺得SONY甚至BEATS隻STUDIO3都相當唔錯~
當然SONY平幾舊...但質素一啲都唔平~

有錢點會推唔郁

你咪係個隻狗囉

哪有錢...
當然...齋試聽唔買緊係冇問題~

咁直接大奧啦~
唔使搞咁多野

哦
又係你

屌 要嘈shure返果個post啦
咪撚係道嘈

唔係見到超越10年咁好笑我都費事出聲啦

返果個post嘈呀你2條友

有冇巴打可以推介SD2換咩線好？ 2000蚊樓下 謝

有d咩唔夠滿意?
無bass?
btw試下oc?

點解想換？條原線唔舒服？

如果唔夠bass我都係會建議賣咗對sd2 入sd4

sd2個人聲sd4又好難做到既...

真係sd4

我覺得係sd4 無sd2 咁前姐，我又唔覺得sd4 人聲差
換完線加咗bass嘅話，人聲都係會後咗啲吧
用成2000咁不如換對質素好啲嘅耳機

sd2 用咗幾耐？當時有無試埋sd4/類似價位耳機？

哦，咁你換線囉
哂咗個耳機定哂咗啲錢隨便你揀
(其實都絕對唔會哂咗對耳機)

用咁耐都ok嘅，值回機價啦

用iphone絕對無問題的，而且就算將來買dap都可以嘛

我自己覺得啦
sd2同sd4係完全取向分別
sd4個人聲真係做得唔太好(我自己覺得)
sd2換線我又未試過
淨係試過條勁撚貴既amber (之前比kim毒我 又真係keep到sd2個人聲又有返bass同其他野
比我既話都係會買sd2然後接受佢無bass既事實

放上肥花啦
得2手鋪會收
仲要超賤價

dcfever賣囉
但如果2年既話...又真係唔值好多錢..

有二手店，不過佢地出咩價我就唔清楚了
多數人都係上網放吧(r33, fb group, dcfever之類)

不過你去試吓sd4或者其他model睇吓覺得啱唔啱聽先吧，唔好心急

你用咩試？
我自己係覺得sd4 係sd2 嘅質素全面提升+多咗bass嘅型號
其他野都大致保持相似

不過如果你要絕對嘅人聲為主就sd2 會係更好選擇嘅

Player?
Ak70mk2
我真係覺得sd4個人聲做唔到sd2咁
可能我問題

SD4聽多左野所以人聲會淡左 (9UP)

分別大
唔會聽聽下歌有人打比你/WHATSAPP你停左

你試下咪知囉
我用MOOV + 2.5 VS MOOV +IPHONE JJ 3.5覺得有分別........

係呀自己入
Spotify就電話聽算啦

我聽落直情人聲有少少濛同暗添
利申木耳

真係相對會架，所以我話想要絕對嘅人聲為主就搵sd2

如果一邊係bass少高音少但人聲最出(甚至係樂器聲好弱)
另一邊係bass高音人聲一樣咁出

咁聽落應該會係前者會覺得人聲相對出色吧

想請問下巴打們...我用緊um pro 30
如果想換條新線既話
買咩線比較好？
筆直1000蚊樓下
想問下係咪星際最多款揀
有冇邊幾間巴打幫襯過好？

sd4 bass多咗啲，相對暗咗啲唔出奇
不過濛我就唔覺，可能有機會再去試吓

唔記得linum cable有無2pin頭呢

星際最多野試(全世界黎講都係咁話
邊間鋪頭既話 只要唔係星期第一間都無大問題

可能真係
2者就算本身分別唔係話真係勁大既話
ab之下真係可以聽得出個分別

SD4明顯分析力 背景強D
其實普通版同S版調音係咪一樣?
只係個模唔同?

s只係個模細啲size咁解

小弟入坑唔深
對線呢d冇認識
linum cable係好既？

有冇d咩線推介 啱pro 30用

你想改善D咩先
大牌子 1千唔太多選擇
不過都有D既

超輕超幼無聽診收線易

建議都係自己試多d
始終線同耳機(同埋player)都係要夾
a線夾a耳機好聽
b線夾b耳機都好聽
但a線夾b耳機可能好難聽

係咪好多dap用2.5聽都會唔支援moov?

你地覺得qdc 雙子同8h對比如何
聽完兩隻之後1516
利申聽開rock EDM pop

行ANDROID 就裝到MOOV LA

我自己當時都諗左好耐 8H / L /雙子
我覺得雙子分析力高小小 細節多D
但你ROCK可能H /L會適合D
帶埋機去試真D

想問下香港邊度有得整好似上圖咁既訂做耳塞？
同埋效果點？

聽過唯聽有得整半模
打去問下

Ok thx

Sd2 我想再清D 有咩線介紹？

如果電話出MOJO出FW-01, 會唔會好ON9

自己中意咪得
洗乜理on唔on9

咁大舊...褲袋頂唔頂得緊...

其實條原裝線係咪雞咗少少 有啲想換咗佢...

換條貴架囉
訂姐
頭帶要力推果d其實好似好多野都會影響到個聲底(好似係
amp呀dac呀果d
計埋amp同dac個成本就會好高
所以我無玩

巴打可唔可以講多啲點解聽串流就用電話聽算？
利申 用player聽串流

唔知
利申有用moov
再利申9up

有無繞耳款推介？

有冇人理下我

聽歌唔想煩唔想儲碟唔想買碟唔想買檔唔想儲album所以淨用串流的話
不如唔好煩唔好帶多部 用手機聽算
利申身邊有幾個都係唔想煩iphone apple music/moov 直出萬元cm

睇唔明咩叫有包膠...

全用手機推冇包膠

可唔可以話我知咩叫包膠............

包膠好似即係報告~
係上世紀40年代初的潮語
詳見《宋稗類抄》

頂你個肺....

我ok大袋的
只係好鍾意FW01,又覺得電話加dac推唔起可以再推得好d
但用電話聽2千蚊earphone但用成4千蚊DAC又好似有d笨7咁…
其實平時都只係聽spotify同moov

我覺得電話出mojo幾難聽吓，不過你鍾意就乜都得
始終係你自己聽架嘛，又唔係用人地對耳聽

自己接受到就得

我覺得你搞好前端個啲重要過你換條線
通常個樽頸最後先係條線
同埋hd600大把人用原線啦

sorry，以前係舊登睇post 學返黎
改返：
咁多位巴打可唔可以分享下30r嘅心得

因為見佢個插針位係下低 如果我換返條bt1好似唔太啱

又唔使下下頂沸
雖然3句有2句係9吹...但至少有1句係啱的 (應該

唔係呱

mmcx頭，呢個價位，一時真係諗唔起

你ok大袋

有興趣部機既話就自己落去試下先啦
2千蚊內試埋a45
加500蚊(現金價我估可以做到)可以諗埋x5iii (做唔到唔好屌我
不過買pioneer/onkyo都係小心d插頭會飛黎飛去

好似又真係有一句係啱

真係諗唔到

CHING咁興奮做乜

袋大都可能會穿袋GA MA~

ching你

迫爆個袋

諗諗下mojo好似好厚

插頭會會飛黎飛去咩意思
有過x5第一代，唔啱聽放咗

聽聞d 2.5 3.5母頭用用下會自己甩出黎

有冇人試過FIIO 部q5?

有冇巴打試左UM 隻Marcella
求個聽感

所以我用a25做transport

3-3k5呢？

去試吓westone um30之類？

usb 線係咪真係有影響

咩usb線先
如果你話source usb out去dac amp既話果個真係會好大影響

WESTONE真係睇取向...
佢聽METAL我覺得幾正~
但其他聲音就真係睇口味
我都鍾意過一輪~但聽過第二個牌子再聽佢已經唔慣

然後啲白色汁汁流晒出來

usb線有影響，不過我覺得想改善係應該供電個邊為主

如果係手機出個啲usb去便攜dac/amp嘅話…
我覺得你唔好搵條鬼五馬六嘅奇怪線好過
好多求祈搵條懶係有賣點嘅耳機線焊個usb頭賣到貴一貴就咪玩自己了

pc> usb dac果條

最近揀緊player配ie800s (出街用唔落amp)
除咗WM1A同價位仲有咩選擇？諗住搵幾個目標出去一次過試晒

聽edm 應該唔會考慮qdc

請教下巴打
未玩過耳牛
2手Under 1k有咩經典耳牛正

以前1萬蚊價位都係得黑磚同cowon p2
但家陣出左p2mark2
可以3部都試晒既如果接受到價錢

買dap定耳機好啲
依家用緊im03
想買問下你覺得耳機重要啲定dap重要啲
想買zx300 +仙女
有冇巴打知依兩樣野街價幾錢？

小弟新手 想巴打們指教下
想買新耳機 筆直2000內
買Fender FXA2好定係LEAR千幾蚊嗰啲cm耳機?

有一舊唔多既budget而言就all in 落耳機啦(但前提係唔好買難推既耳機

both 不了
go try 海王星 orion n3ap

Thanks巴打
如果唔上SP1000係咪唔洗考慮AK?

今日去左試海貝r6,忍唔住落左訂
人聲太正

唔該哂巴打 不過到時都係試哂兩樣睇下邊樣升級聽感多 好驚試完2樣一齊買

1萬budget你接受到咪試埋kann同ak70mk2囉
個人黎講幾中意380但無得賣了

見你budget好似1萬左右
如果中意仙女既話不如試埋手機直推qdc8h?
唔理你中意咩取向既話其實1萬都好拿多野試

因為用8H聽過都覺得ok 因為都會聽埋rock同pop
咁上下價位巴打有咩建議

或者可以等下ak下一部既
應該會係一萬左右

Budget最好1萬左右買齊耳機同sap
我中意分析力高,高中低音平均就得了,依個價位人聲應該唔會點差掛

咁就建議你all in 左耳機先了

唔該哂巴打先 知唔知仙女最平賣緊幾錢

不過1萬銀耳機用手機推好似有少少浪費?

用緊綠仙女，想退燒換低一級但差唔多風格，有冇推介

都用緊仲換低一級退燒?

好窮冇計 唯有搵手機推住先,不過諗諗下覺得買左好耳機先再買dap好啲 因為可以試清楚邊部player夾用緊既耳機

想換隻平少少又唔太差

咁都係試咗黑磚同p2mark2先再作決定，唔該晒

搵日出去睇下先
但我見um30 都有兩隻 一隻new v2同本身果隻有咩分別？

唔覺
身邊有2個都係iphone jj 出qdc8h
手機根本唔差

出去問 上網爆價呢d野我唔做

上網睇過有 鍍銀同純銅
兩者d聲同價錢分別大唔大
諗住問清楚先出去試
我乜都唔識(連player都冇用)驚比人呃

基本上你同個店員講你想想改善d咩佢地都會比幾條線你試，唔洗驚比人水

咁你會唔會諗換左PLAYER先

上個回覆答咗你2句，唔知見唔見到

一雞野緊係all in 耳機，做隻cm 電話應該推到

見到呀
咁有閒錢我都寧願換左電同ANALOG線先
BTW其實冇
仲想遲下換埋個耳擴先

黑磚用家
出 PHA 2好唔好?
想玩一套平衡又無皮幾野出枱擴

咁同你講啦
基本而言銀同銅既特性本身會令聲音既變化會有好大既分別
銅線本身係會令bass多左 (唔好問我原理自己google
銀線係會係人聲/高頻方面既改善 但bass相對會少左
但家陣好多線廠既線都已經唔係咁
銅線可以人聲出
銀線亦都可以有bass
所以一條線點影響聲音好取決一間線廠既調音
唔洗怕比人呃 只要信你自己對耳多過信sales把口
試清楚 諗清楚 先好落手
唔好衝動

唔識

啱聽嘅話無話浪唔浪費嘅
你一定要對耳機發揮到"完美"(你心中認為嘅完美)嘅話，咁用台機啦，唔好買dap啦

唔一定cm既
cm都有難推架
試清楚問清楚先好落手啦都係果句

有錢換dac/amp/耳機先最實際
不過usb線可以試吓換啲usb+5v電分離嘅獨立供電玩吓，成本低

咁儲多排錢換埋個AMP先
睇中小不點MK6+ /MK8 不過哪有錢同位 再研究

中階耳機嘅耳機線唔係壞咗而無啦啦諗住換線
咁就真係易俾人呃了

換耳機線好容易有"分別"，但唔一定係好咗
如果你經驗少一聽覺得"嘩，xxx正咗喎"就買咗，咁就可能真係浪費錢了

有錢嘅話換耳機/player比較化算

唔該哂上面啲巴打 搵日試下仙女先

都唔係應你

pha2 而家幾抵玩嘅，不過你咩耳機先，唔一定加咗會好聽咗喎

就係budget有限 換左um pro30一排又貪心想換下線
Player真係太貴唔考慮住啦
我真係經驗少 呢隻耳機換線有冇咩推介呀巴打

真心呀拎幾舊淘個紫珊應該都開心過你換線
個人睇法玩音響要夠HI-END一定要分體
起碼你電話同DAP分開左先

唔該曬巴打
但係有冇話...
umpro30 bass弱d 最好揀返銅線彌補不足咁？
我有時間都上去聽下先！

同埋唔該上面答我既巴打

換咩線其實都係Depends on 你想有咩改善/你對隻耳機有咩不滿
都係果句啦 家陣好多廠都搞到鎚銅線可以人聲清 銀線可以有bass
自己試清楚 唔好理咩物料

我都打完一大段，就係話換線唔抵玩，有錢嘅話換耳機/player, 無錢就儲吓錢先啦…

player都有上面講好平嘅，或者換耳膠都可以變聲架…

真心玩聽野我覺得重要性如下
本身首歌既錄音同混音>耳機>DAC>AMP>線材各樣
本身首歌搞得好真係是是但但都聽到好感動

一皮左右邊隻手機都算推得好?有冇介紹

不過佢都係好想玩線

點解我會覺得e2000 好聽過w40

其實呢個case玩線算唔算係零和遊戲
到多左bass 就無左本身高中音

有冇其他巴打知
有冇都出去試左幾次
睇下有冇其他選擇同建議

有可能有賺嘅，不過付出同收穫唔成正比姐

前日買咗隻海王星
打電話果時好多雜音...
係咪已經壞咗...

然後加咗個$188的耳擴聽歌...個底好多雜音
唔用又冇事...點解

求教

Phone call係有noise
你用唔用耳機都有沙沙地聲啦
Phone out 有noise 用amp只會放大

係

講極都兜返去買線

仙女
qdc全系列
呢d都好易推
其他巴打補充

你個名

清你海王星加擴黎做咩

聽開orchestra, chamber music買trifi好唔好 見佢減足$1000又吹到TF10後代咁 有啲心動 但係又冇時間去試 有冇巴打有買可以評論吓係咪好似TF10咁音場都咁大

好濛 講完

你中意去邊間就去邊間啦
但建議你行多幾間試多幾條先好落手

apex對面果間係咪指mm?

唔該巴打 其他方面覺得點?

已經好果斷咁買咗，so far都覺得值既，唔理條線差唔多買到隻耳機既話依家好傻仔

淨係記得入面得一兩個身位，有賣菲林

咁唔係mm了
果間係做audio架咩

咩都賣啲咁，果時想買耳機但係香港又無咩地方有賣就去左買水貨，用依加行貨價買左水貨用

呢間各位點睇

唔洗撳入去都可以答你
係垃圾
每隔一排就有人問

Ath ls系列淨係見到得有咪版 有冇巴打知邊度有冇咪版？

日本

試下啫。
唔加重好...

水貨都冇？

3000不直求推介

唔一定要用哂

二手全新冇所謂

最好比較易推,都係用IPHONE直出

利申雜食之前聽10仔聽日左6年

新手一問，ie80 4.4平衡線有冇推薦 ，想用黎玩zx300

但沙得好勁...
然後有啲歌用之前隻耳機冇事...
用咗海王星後發現個底多咗好多雜訊

有冇試下用第二部機聽？

冇喎...用老母部試下先

海王星冇記錯係低ohm高靈敏度
搵部正正常常嘅dap試下啦

因為隻耳機靈敏度高吧，而電話有底噪，所以會聽到
就算player都唔係全部無底噪的

但聽電話會有超多噪音...

你係指有你打比果時聽到好多噪音
定係人地聽到你背景好多噪音
定係指用海王星 + IPHONE聽歌好多噪音

有冇師兄用緊JVC fd01? 感覺如何？
今日試左真係幾正。
有冇更好更平嘅介紹？

CAMPFIRE新果對耳機咁柒既

我覺得幾型

我係LG G6聽歌有底噪
但唔算嚴重

只係聽電話果時我會聽到好多雜音

Predator 支炮

都係~
只係我覺得好似跑車咁
買來喺香港行...架車都喊出嚟...
開嗰個都明知部車可以開250...但日塞夜塞...開得果50
200萬部林寶搞到同部20萬豐田一樣咁(雖則豐田已經幾好)

感覺硬係唔舒服

好似
人類的科技已經可以開發咁小型的兇器

朋友仔店獨家?
D記有冇?
成萬二蚊,現金都應該過萬

咁你買player咪得囉

朋友仔獨家架
限50隻（好似係
現金應該做到11內（我估

呢個spec 有noise 係正常

朋友仔不了

but me mo chin

我的做法係唔買林寶...
PLAYER太唔方便

千金難買心頭好

不過電話推靚野都真係會有分別，唔會話開得50

有錢先得

想買隻頭戴式 試過CAMPFIRE果對覺得唔錯
但冇玩開唔識

見FINAL對 Sonorous III同Pandora Hope VI都幾靚仔又平D
打算電腦/DX200屋企聽
唔會拎出街

星期日會出去試下
筆值 5千咁上下
有冇巴打推介

t60rp
2千3咋
買埋隻amp 5千應該得掛（？

利申唔識人任何dac/amp

係咪得D記有得試?

唔係呀apex jaben都有
應該其他都有

但講電話個noise真是好勁...

唔好意思想問問各師兄Fxa7 用耳棉應該配邊隻Size?

好似果日我試灰黃~真係明顯聽得出佢有啲位係被拉住咗咁
高音唔明顯~反而中低我好覺~
雖然佢控制力同聲音的厚度都比海王星好~
但海王星的聲好似更開揚啲~相信係手機的力量的問題
當然開50係誇咗~我諗至少都有8成GE

問吓耳機鋪應該會知

咁咪唔好用佢黎聽電話…無計架喎

我怕佢入壞咗咋...

其實我覺得灰黃本身就係有啲壓抑感

唔會的

咁點先叫係壞?
要去到冇聲咁?

驚咪拎部耳機落鋪試第2對海星

而家應該係，啲聲因為你部電話通話時多底噪，咁你對耳機靈敏，就聽到哂

咁點先叫壞？壞同你而家個情況應該係0關係…

壞可以係無聲，可以係佢自己會無啦啦出怪聲，偏音之類吧

通常真係壞你自己會發現的
九成九都突然好大分別
耳機壞就會imbalance 左右好大分別
可能一邊細聲咗好多/閪聲
條線壞就有可能2邊都出事
但線壞通常就2邊一齊無聲

我買咗部風扇，平時開咗就唔算太涼
但係冬天嘅時候開就好凍
佢係唔係壞咗？

講乜鬼
你拎部電話去
插佢隻DISPLAY 睇下係咪一樣情況
D記 / 朋友仔 / FM / 叻屎高 , 試哂4間鋪
你就可以心息

查

如果係咁...我會歸類佢為有性格的風扇
咁睇來海王星係無法在LG G6講到電話ga la...

之前試過又無野...
應該係佢地八字問題...

你之前試過冇問題
但你而家呢對有問題
咪即係呢對壞囉

定你之前冇試過拎黎講電話

邊隻cm用手機已經推好？

Qdc all

uerm同fitear都有朋友用手機聽呀

等緊uerr減價

等緊隻empire cm
好漫長

呢嗰就係有趣的地方～
尤其對新手而言...(好似我咁... )
根本就唔知自己聽到啲咩...以為係手機推唔郁~但可能係耳機本身係咁
甚至剛入坑的完全分唔到好同唔好...
然後就會養成各種新奇有趣的獨特奇葩口味

加油啦

今日試完tfz隻king pro
2千蚊樓下又有多隻野可以推介

都估到有人會問呢件垃圾
單元多=好聲?

我冇試過用來講電話...

我試過
插口位好鬆

Uerr,11pro 都無咩問題wor,當然你前面俾多d佢佢會再好d啦，但iphone 推絕對唔係差

所以我先話，自己去試，用手機試都ok
問完人有咩建議，試完買又得
試完揀唔落手，再問又得

其實，就算當你用手機推灰黃係有壓抑咁又點？
你而家需要諗嘅只係啱唔啱自己聽
你唔一定需要理佢係因為本身調音係咁，定推唔到，定配搭問題住
總之而家你係用手機推，試到啱就啱，唔啱就唔啱
等聽多啲，玩耐咗，再去用player去試過，去研究返原因都得

口味奇怪呢點就要靠聽多啲去理解自己想要嘅係咩了，其實就算玩開嘅人都會轉口味，好小事

反正你呢一刻都唔諗住買player住，又使乜在意太多？

而且，好多時手機唔係真係咁差(至少有時手機啲底噪仲少過某啲player…)

通常中高階動圈/圈鐵都無咁建議用手機推，但除此之外，多數用電話都唔會有太大問題

就好似當你新手買車咁，第一架車你唔一定需要明哂架車馬力呀扭力呀什麼的，遲吓再識多啲都ok，練熟咗自己技巧先，遲吓再換靚車都得

咁當然你有錢直接新手買跑車都得嘅，但唔係必須嘛

依隻手機夠唔夠推 搵日得閒都想去試下

又問夠唔夠推

以易推既耳機計，用手機推耳機姐係我聽到隻耳機90/95%功力，player只係再完全發揮佢既功力，咁諗啱唔啱？

不如你出去試啦，一入去掉低個銀包叫佢拎晒你心目中想試嘅野出嚟試，啱嘅咪俾錢囉，個個要嘅聲唔同，問完唔代表你鐘意

鐘意咪買囉 驚乜
咁講你都喺想人地推多你一嘢 買晒兩部姐

買啦

筆頭之前都講過
推唔推到其實都係睇你自己接受程度架姐
64a18有人用黑磚推
亦都聽過要用404先推得出聲
以前信和有個傳奇人物
成日帶住隻hd800插apple watch個3.5周圍行
so what

想問下有冇咩軟件可以比耳機burn in, 可以自己播歌同停

整playlist咪得囉
btw煲都懶既話不如唔好煲
慢慢聽隻耳機既變化好過

邊聽邊煲咪算

有冇玩仙女座嘅巴打。想入呢隻野。但佢啲聲係咪偏高少少？

咩叫d聲係咪偏高少少
隻野個取向係高頻呀
人聲會好清(有人聽落會尖會唔中意
想入之前都係試清楚先
比較下同價位先

Thx 巴打。
唔知呢隻可唔可以雜食？
同埋同價位有咩選擇

其實家陣仙女幾錢

仙女根本就係玩中高頻
原裝線+spinfit好尖，bass好少
換條銅線/銅銀線同換埋粒耳膠會平衡返d

人地耳機都未買咪教人換線啦
同埋自己試都覺得尖覺得唔滿意既話
why not 直接aim過另一隻更滿意既耳機?

雜唔雜食都係睇你個人要求
我唔鐘意重bass嘅，我都可以話仙女雜食
出去自己試下啦，冇野可信得過你隻耳

因為線材對仙女影響真係好大
而且如果鐘意仙女嘅人聲，同價位真係好難搵到其他選擇

入門
大家點睇JVM ha-fx101
諗住用住先再草錢買貴嘢
利申窮L

可唔可以比多少少
諗諗e2000 e3000佢

多謝巴打意見
我試左陣。其實都ok 。係有少少尖左啲咁

窮學生冇錢呀，算啦我用住先 thccc

earpods住先啦
earpods都唔錯呀
我敢講earpods一定好聲過你講果隻

冇錢an狗用唔到apple earpods

有錢朋友仔

ZX300 SONY張原廠MON貼 居然會遮咗個WALKMAN LOGO

Rich

係咪無人用ie80s 唔見有人講既

咪玩啦，An機雖然用唔到earpods 個controller, 但都正常用到無問題

se既都係垃圾
se5way都係垃圾

Agger
啲線又多又亂
肯定勁多interference

你唔係用左好耐啦咩
想換機渣馬

搞下笑姐
換機就梗架啦
依家係睇下整cm先定點
暫定目標都係aaw axh同ue6pro

又無代理又無demo又多打手

熊巴用緊邊條線聽5way?

r,依家基本上佢同re800 輪換
因為5wayr有時戴唔好(2者風格都唔同既)
好似15年用到依家

用家在此
冇人講係因為好多人都嫌佢矇
但其實都係口味問題
正如我覺得好多耳機太清一樣

巴打想買 ?

試聽過 我覺得唔差喎 依家用緊im02

好在我果對暫時正常
越嚟越好戴
BTW有無話用緊邊條線聽

煲開咗應該冇咁濛？ 想聽下你嘅聽感 我試嗰陣隻demo仲係好新 但一聽真係濛過好多同價位嘅圈 例如fxa7 hs1503 hs1551

e3000都好過佢 所以BIG no for me

用原線喳,5WAY都算放置mode
再者一個MMCX,一個CM插,唔係太敢換線
如果UE6PRO岩聽就煩,3款插

三款插又真係攞命
6pro雙圈好似好爽咁

想去試但又等D DEMO RUN下先
希望係樂器塞

係正架
佢個bass好特別, 好多耳機都比唔到依種感覺我
fw01, fx1200, 1503, 1551, t8ie, xelento, ie800s以上耳機個bass 都做唔到咁正嘅效果, 動鐵果d 更加唔洗講

唔好嘅係對比ie80人聲雖然前左, 但個密度差左

見佢話自己係natural sounding
會唔會同5way差唔多方向

但用圈我又覺得聲既質感應該唔同

圈嘅空氣感

但就咁睇兩圈就應該幾惡搞....
我諗住買zx300/ak702就算架啦

加多個amp

新手入黎想請教小小野

用左隻UE TF10都差不多8年,一直都想轉耳機但試極都無搵到岩心水既,(可能我試既都係D3K以內 )

今日終於隻TF10 支針斷Q左係入面,想請問大家覺得拎呢隻野去整CM定有咩好耳機推介下,3K內?

唔啦,準備退燒唔整咁多野啦

聽住先
等你6pro review

有排,唔好等

e3000 矇+糊過80s好多wor

1503 同 1551係清底, 依2隻個人聲出奇地清, 清得黎有d 唔自然
(話說1503係未煲開定點, d bass 勁過1551, 人聲又比1551更清, 好奇怪)

fxa7係圈鐵不作比較

80s主要都係個bass 正, 其他動圈都做唔到咁嘅bass, 人聲密度較差, 高頻亮度足夠

at least同我手上嘅fx1200, t8ie 比都唔會覺得80s好

真正嘅矇: e3000, westone w40, w50, um3x...etc

幫推

邊度試?
我之前都喺網上睇過呢隻野~呢個價位呢個SPEC好似好屈機咁
一來搵唔到試...二來唔知易唔易壞...唔敢身先士卒

其實好難講幾多%，因為好難量化
簡單講
player會更好咁
不過可能你用10萬台機推又再更好咁
咁當然會有能力上限嘅，不過每隻耳機唔同

同埋實際上
除咗"功力"，重有聲底嘅配搭問題，即係好似歐洲人化韓妝咁，唔一定夾/好睇

有冇人用fd01雜食？
諗住入對用v20推

拎去整，斷針通常有得救的

等report

唔敢獻醜

交流吓感想邊有靚羞之分

試d低階野唔敢些牙

石巴你幫答仲好啦

TF10我未聽過
唯一答到係唔好整咩cm,睇落好大風險

所以我就係諗緊拎去升級定點好
3k呢個位好似無咩吸引既耳機咁
TF10佢聽落個空間感真係好大好舒服

between,3k左右好似最近多人推d咩Acoustune
我就建議試埋jvc fd01/02

tf10把聲好特別，換其他野唔一定有返咁嘅feel

有人話michelle limited似佢？我就未試過

某啲PLAYER係...?

其實唔買PLAYER係一來個坑太深 ...不過最重要係實在唔方便...

雜唔雜食其實幾空泛
因為睇你喜好咩聲
好似有d人鐘意用聽「時死」既聲黎雜食,有d就鐘意用乸型男人聲黎雜食
between
fd01聽講好似偏高音d

我係right shop

同埋細袋人先可能夠位擺player落褲袋

其實好多都有底噪 (如果你用靈敏度高嘅耳機嘅話)

唔用player絕對無問題呀，無人會迫你的

ak70mk2都唔係大力過iphone好多
好多野淨靠個3.5都推唔出聲

michelle ltd好似冇貨了
家陣都係清緊demo(好似係

算啦 佢啲對答睇到好亂 前面話覺得買萬元耳機用電話聽覺得唔值 跟住又話唔買player 覺得唔方便

整部dp-cmx1 一次滿足哂(好似係)

係有d 似, Michelle ltd 收儉d 冇tf10咁尖刺
不過空間感差過tf10

仆街
粒846左邊跌左一下
而家拆聲
又過左保養
點撚算

去轉r-studio問問

or 又有籍口比自己升級

唉
咁化學架

我覺得成個W系列都矇...

些牙冇分高低階GE~
更何況低階更要些牙

近期去試試先~反正想去信和買舊耳膠

春袋太大~條褲放唔落PLAYER

咁要部成5000幾的PLAYER來做乜
單單係解析度好?

新手怕醜

在坑口徘徊緊的人係咁上下...

係咪果部傳說中附帶通話功能的PLAYER

整CM大風險原因係因為唔知佢地手工?
隻TF10用得耐都好有感情...由第一次出糧跟到而家
仲諗住盡力救下TIM
得閒去試埋巴打講呢2隻先~

改模會變聲

3.5無力姐
有2.5架嘛
同埋仲有佢地調音呢

真係好特別...呢幾年都KEEP住去聽下其他耳機
呢隻野真係除左戴得唔舒服真係無咩缺點 ....

我仲諗住改完會係按原有升級...

諗多左了

如果買sd2又想玩吓2.5頭既話買條新線可以點 拎原裝線改會唔會好蠢？

同靚女會痾屎一樣係現實無既野黎

n3ap新買d樂器聲好似唔係好出
係咪要煲一輪先多d

改頭改到既話咪改囉
不過sd2用70mk2個3.5已經好好聽

加多少少升級系列

升線？

主要換耳機又想玩下個平衡頭，3.5都得既，見大家講到平衡頭好似好好咁

無聽過n3ap表示換過對啦

唔明點解個個都話2.5好聲大推力，除左2部磚聽到有分別 好多都係闊左但係散晒

因為佢地部野特登設計弱化左3.5

一般都會音場闊左, 分析力高左
人聲可能變後D

闊左你唔慣咪可能會覺得散

點會特登弱化3.5
只係大部份係FOR 2.5黎設計
個3.5只係附送

平衡頭推力真係大d

買舊耳膠咁重口味

好多要素嘅，分離度，分析力，細節，高低頻延伸，細緻度，密度，音場，控制力，之類

數少咗樣好重要嘅野
品牌虛榮感

其實我係好鍾意啲音場闊的
不過啲鐵的耳機音場好多時都唔係好夠~(可能我試得唔算多

斷針有機會拎得返出黎嘅，唔一定要爆開改模
改模就得建議了

點解重口味...

原裝線改先最穩陣(改到嘅話)
少啲機會出怪聲

現實無…即係靚女原來真係唔痾屎

平耳機唔建議諗換線啦

咩價位係平？新手

其實唔關平衡頭好唔好事
係講整體設計
如果有部機得單端設計，無平衡出，整得好一樣好好聽

點解唔買新耳膠呀
舊既咪有人地隻耳陣味囉

普遍係有氣孔嘅耳機(動圈多)會音場闊啲

唔買新，買舊耳膠

我覺得5,6k以上先開始考慮吓吧…

感冒睇醫生佢話我中耳炎

一陣d菌留o係對耳塞度就.....

本身得2.5線 想插4.4 買轉接頭好定換頭好

記得呢度有個巴打
佢用3節膠...
然後將啲耳屎推L晒入去...
搞到耳仔發炎...

利申: 我隔幾日就清一清耳機

我之前試過冇清...然後個耳機又一段時間冇用...佢個膠位發晒霉...一球球咁勁噁心...

我隻隻都cm
d菌直接留係耳機道
btw 開始耳仔痛之後都未聽過歌了
如果好返又再因為隻耳機而奶野我真係...

BTW...我上次試耳機果隻膠幾好用...但唔記得問下佢咩碼...

點解鐵的沒孔?

發聲原理唔同掛

我就未見過靚女會痾屎啦

final咪有孔

講到你好似見過醜女痾屎咁喎

邊個話你知大力等於推得好

原廠換頭

清潔乾淨啲耳機先

再去問返

我無話一定無，我話動圈多姐，動圈都唔係一定有

因為動圈個震膜大啲，需要多啲空氣去呼吸之類，有氣孔會易啲控制佢聲音
好似係咁

試完n5005,想放左隻仙女買n5005,未煲好人聲高頻已經唔會差仙女好多，但低頻同音場勁一班，家陣仙女放到幾錢？

所以要定期去洗耳

冇保5K咁上下,有保6K內
預比人再壓
肥花好多人放緊

其實聽聞係, 不我冇聽過哂廢事亂講
w80聽過唔矇

唔係掛, n3人聲已經唔多出
樂器聲都覺得唔出係咪剩係聽到bass

W80冇聽過...
其餘幾隻都比較矇...但我覺得佢係想將呢種矇變成特色...
W系列都易推...應該唔關推力事掛

其實真係特色黎, 好多westone 用家就係為左依個矇矓美
所以w80改左個風格之後都有唔少人話唔好

發覺家陣啲人對清嘅定義真係......

儲緊錢買64

營火 Atlas

想知多啲

邊隻 歡迎入教

都唔知諗咁多仲咩 入隻64 搞掂

好中意trio
但mo chin
同埋70mk2推得唔好

你的愛並不夠

一步一步黎啦...

一步一步咪即係分期囉 你想幾多步 12？24？

mo chin

行左第一步先 之後你就會好有動力架啦

其實有冇人覺得隨身野真係好貴
我棄左好耐

咁巴打喺度的理由係...?

平有平玩 貴有貴玩
你咁講既話我夠可以話家用(頭帶)成本夠高啦 又要分3舊budget(?)

引返自己落坑

用緊 380配原裝3.5推得好正

試過配tmetal + spk ss
不得了

家用嘅話可以更貴(望望隔離土豪的dcs
努力往雙修的路線進發

咁ching入教未

mo chin arrrrrrrrrrrrrrrr

Found a better job

dont even have a job

小弟入坑數月，用緊隻3單元CM(一隻新牌子flickxr exr)+ onkyo pd s10嚟推。
主要想請教一樣嘢：
試過好多淘寶耳機($1000內)，一分錢一分貨，性價比係唔錯但係算唔上驚喜... 想試下淘寶比較高價嘅耳機，但係唔知邊度有得試 唔知有冇人買過夢想兔嘅335同Ve6XC? 小弟見網上有人提過下，都偏向正面評價，不過耳聽為實，小弟都係唔敢搏，唔知有冇ching知道邊度可以試？或者試過/買咗可唔可以留低少少評價？感謝

淘寶野過隔離post問好啲

淘仔耳機集中討論帖(26) - zs10定seed好？

部x5iii 唔夠位

好的感謝！心急去錯post

btw 點解明明用緊flicker要走返去堆淘仔道.....

試完都係搏ga啦

轉左玩家用

有咩無線耳機推介
budget: $1000內

se425 條線斷咗
換咩線好

好多淨玩耳機，唔玩音響，唔聽live concert嘅人根本唔知咩係清同通透

換過隻耳機先啦

聽過D人屋企果D 幾皮至十幾皮既HIFI
我已經係覺得驚為天人
正到

仲好記得果次上FRD屋企 播自己隻胡琳
第一首愛不完
哇 痴線 D樂器分離得黎又唔覺得係各有各玩
然後個音場又大 好似置身係BAND房聽緊咁
E家耐左當然可能係記憶美化左
但真係好深印象果次

點睇隻n5005

試左n5005未 咩情況

試左n5005好正
不過冇得換線

吓冇咩
佢原裝都跟兩條線㗎喎

今日想換自己條mmcx線，點知佢個金屬部分幼過一般線，根本插唔到，可以用佢原裝兩條”mmcx”線互換既，但我係用黑磚要問人拎多個轉插

4000內有咩入耳耳機推介
人聲 女毒

係rightshop 試左
唔知係佢隻demo未煲好定我部機2.5推得衰
好難聽
or唔岩我口味掛
我覺得8千銀 大把其他選擇

想問下今日入左隻king pro,正係右耳有輕微電流聲

係底噪黎？ 定係個耳機有問題

用xz2手機直推

我估Ak70mk2唔夠力

2.5應該夠力
可能推得唔好

呢度都可以傾台機架

又唔使"轉"嘅，both都可以嘅

live concert就真係濛啦 (某啲場，好似係)

btw玩音響都唔一定清…好多人鍾意環境細，但用大喇叭，又無點處理…啲駐波勁到…

final f4100, f7200. heaven VI
fitear f111
ortofon e-Q8
inear sd2
之類

如果得1邊有又奇怪咗啲
有無試過插其他機？(電腦，人地部手機之類)

Sd2同sd2s有咩分別

成套耳牛都唔夠整隻CM

Size

果啲係無耳仔啫

講緊去音樂廳聽classical 果啲

耳gay界好多人得一兩套同類system，冇足夠多嘅嘢做reference係爭啲嘅...
我搵到錢買嘢玩之前都係得條er4p做reference

ok

CA隻Altas幾時有得試

咁要睇下咩耳牛啦~
同埋耳牛真係要有番多少配套~

想入隻t60rp

我發覺只玩iem d人係唔同d,好多鐘意好冷好尖既野 之後話呢d叫清 我真心接受唔到

我都覺家用抵玩d 冇咩多水分

可能佢個皇帝位好聽呢

之前的起心肝買k701 千五蚊
一聽嚇親 呢d聲玩iem要唔知洗幾多錢先有

講到將d野小型化輕量化好似唔駛錢咁

套srs3100先$4k鬆啲

SRS002 $2k中
舊系列ER4 $2k頭

LIVE CONCERT一啲啲~流行曲類的或者有啲未必太夠清~
我鍾意睇啲MUSICAL/OPERA~嗰種清遠悠揚的感覺好正~
雖然入耳式真係好難還原到
但揀耳機我都偏向音場比較闊的~

入啦~等咩?

又唔算貴~不過呢隻嘢帶唔得出街

yesss
見到d 人乜都話矇真係得啖笑
明明係自己聽慣左怪雞尖冷聲

話e3000濛係咩玩法

反正ie80唔會矇過e3000先

睇到1551唔濛我真係笑左
仲要清到奇怪

IE80真係好濛WO

咁可能我果隻用左幾千個鐘唔同啲

又濛
求隻中正耳機比我做reference

se846

ER4系列

佢聲底係唔濛既
但想聽返人聲既質感
樂器細節 鼓聲既層次
我覺得佢做唔到
1503反而比較好
可能我推得唔好啦

矇還矇，好唔好聽另一回事，低頻好對個氣氛營造有好大影響，個感覺會差好遠。

有d器材聲清但又冷又薄，其實好難聽

試過1503，感覺想係營造個立體音場，但造得好假，唔太鐘意。

我以k3003黎比較

ue900s夾鍍銀+銅hybird唔錯喎 原裝嗰條真係垃圾嚟 條鐵絲又硬 勁難戴

reference黎講我覺得（好耐冇玩）

se846 （三頻平衡、高解析）
er4（中高頻）
ue900（舊版取向較平衡，高頻、解析度參考）
ie800（低頻）
vega（印象中呢隻圈出啲聲幾自然、偏薄，聽胡琳幾鍾意）
k3003 （低頻、空間感、高頻延伸參考）
ve8（取向上近翻se846）
仙女座（整體ok平衡）
ue18+pro （低頻參考、新版中頻上翻黎，平衡翻）
ck100（女聲音染，女聲、高頻參考）

等行貨跌到4000即衝

之前洗壞左條,未必再回頭

講真se846無論調音上定設計上都真係一代神作

都幾少多單元耳機做到近呢條線得黎又唔難聽

er4系列都係呢種取向，但當然低頻、動態同分析力冇se846咁實咁靚

搵參考的話第一隻搵佢，第二隻我會搵
搵k3003/uerr/18+pro

低頻導管做手腳整靚低頻黎講se846個設計真係應該攞獎

之前以為ue900用極幼管出中低頻單元聲做低通濾波加強低頻已經好有心思，se846整埋迷宮

好啦可能我用錯term, 唔應該講清唔清
非常同意你嘅形容

另外想問下, 我果日試1503同1551, 覺得1503 d bass 多1551好多係咪正常?

yes, d 聲分開哂咁

白管846其實幾好聽
人聲出返啲
個bass又靚

IE800 IE80 唔算蒙, 只係高音唔夠亮, 人聲又偏後, 同埋低頻有機蓋過人聲. E3000 唔夠力推人聲係會一舊舊, 但點都唔會蒙得過 215 , 535 . 如果都係覺得蒙, 都係聽番條鐵D耳機喇. 記得以前有條友買左條幾千銀既銀線夾 IM03, 話人聲好正猛叫我試下, 一聽之下, 不得了~~~ 人聲仲乾過 DO 姐塊臉, 高音鬼叫咁尖刺, 音場壓到扁一扁, 低頻收晒皮 眼見臉前一個大好青年, 比某個痴漢調音大C攪Y左, 咁就一世

完全認同

但唔矇又唔等於又冷又薄
例如xelento有bass得黎又算清

我記得IE80好似係圈來的~
會唔會因為圈所以冇咁易推得好會顯得矇啲?

留名學野

有冇師兄用緊acoustune hs1503al? 如何

想問吓六千蚊畢直有咩推介
聽開國語歌多，女聲為主，想要偏暖聲嘅
家陣睇緊幾隻想試，jupiter,rosie,se846
想問吓有冇其他可以一試

黑黃鸝

咁我認為評價耳機唔應該只有清同埋矇。

如果認為矇/唔夠清就話果隻野唔好，我覺得唔太公道。

金菊2係咪出左？有冇人試過有包膠

隨身同台式就好似LAPTOP VS DESKTOP咁
隨身個價要計埋mobility

認同，最好釐清翻概念先，清/矇太空泛，如果係指解析力（例如播澤野弘之啲交響），出得哂啲聲音、樂器比你就叫清，如果同整體冷/暖、整體偏低頻/偏高頻之類撈亂左概念就令人唔明係點。

繼續跌

唔同階段玩唔同野。

玩便攜野到咁上下就會有樽頸位，台式嘅變化大好多，會有動力會投資多d。

我自己黎講，已經好少買便攜野，一黎冇乜便攜產品真係好突出，二黎有錢都投資一下家用機。

thx
咁我就試呢幾隻先

係GA~
所以致力追求LAPTOP只做文書野或者睇下片算~
盡力不增加用量

其實我都想買個耳牛~但一來好熱...二來耳牛唔方便...三來耳牛唔降噪出街用真係差好遠...四來耳牛好多時難推(除非藍牙)...五來入耳式同耳牛好似有衝突(唔會同時用)...綜上...
其實我都係想買耳牛...
不過重未買

t60rp

拎咗個frd 嗰隻k701聽下，不得了

我就覺得便攜多啲奇怪野玩，好似final piano forte, jvc啲木野之類，相對多少少有明顯風格特色嘅調音
呢啲都可以一玩

咁當然如果你只求一隻質素最高嘅"頂點(雖然係無呢啲野)"，咁就耳牛/家用會比較強嘅

你引我唔到
其實耳牛純粹係覺得好聽抵玩先想買~但真係冇乜買的衝動...

認同+1
但久唔久就會有人話xxx太濛不了
westone w 系列可以話係濛嘅始祖

我濛嘅定義係隔左一層野咁
同解析力/分離度/冷暖冇關
更加同人聲前後冇關
係咪我嘅定義有問題

2千幾蚊咋

當然有唔少幾有特色嘅入耳值得玩。但呢d畢竟係少數，而且廠家亦似乎傾向將呢類產品調成平衡度高，變相冇左個特色，可能因為唔太好賣

耳牛都好多有特色野，但個完成度會比較高。

小眾野係少數咁就當然啦

其實我重點係指唔需要二選一咁姐

大家都取代唔到大家咁

係呀～想去試。
然後齋試唔買

睇下自己咩時間聽多

btw meze 果個木headphone 幾好 但可能太cheap冇人冇興趣

我都覺得幾好，不過太耐唔多記得咩聲添

剛剛心血來潮
lg g6關hifi mode聽
差啲高潮

有無巴打有dbmagix ac3/ac1s 果隻lightning轉插？
用跟機jer仔覺得啲聲差左 想知呢隻轉插效果如何
利申 用iphone8+同spotify聽歌 耳機用緊marshall eq mode

可能唔係差左 iphone 就係咁既聲呢

但我之前用iphone6+都唔係咁差嫁

去衛訊試下咪知囉

想問如果想玩灰黑鷓
淨用iphone6夠唔夠玩
定係要入dap?
dap 睇中Fiio x5iii, n5ii, dx150
不過唔太識分...
出面好多都賣好貴...食水好深

以前入過k702連台式擴再加dap

係超級好聲但戴落太熱又唔方便

後尾成套賣左

買之前點都試左先
x5iii家陣降左價幾抵玩
dx150我自己就唔太建議了

x5iii 現價唔係26xx?

降左標價呀嘛
現金價幾多我就唔知了
知都唔講啦廢事搞尻d鋪頭

謝謝

試左先啦
比較下幾部
真係中意先買

衛訊有得試？

巴打們點睇final 啲耳牛

Yes

新手用開iphone聽歌
想入部Dap 有moov既玩下
各位巴打有無咩推介

耳牛天氣凍都仲可以玩下 熱到出汗就真係唔多想用住

冬天直頭當個枱擴係暖爐

邊度有得試? 同埋點試自己d歌?
未玩過耳牛

呢度唔講筆直又唔講筆彎係冇人理你

用緊FXA2 + XB10 / iPhone

想買W60

選擇困難症發作兼審美疲勞，有冇d無音染/無調音/音色正確ge耳牛/iem推薦？用黎做下reference
Iem budget 15k max，耳牛20k上下，如果這個budget iem做唔到reference級就算吧

理想的話大概係還原首歌ge訊息量，唔要多左唔好少左，如何叫做還原聲場/空間感/密度/動態/(三頻以外其他指標)唔清楚，一直無聽出所以無法形容

最近完全唔知自己想聽咩，用audition分析頻譜最後發現都係得個吉，btw首is she with you好厲害，50hz以下份量相當多，可惜我聽唔出極低頻ge部分

手上的歌95%都係混音出黎，當中超過8成應該都有人聲(jpop/acg)，冇乜live，應該無真實聲場/空間感可言←有錯都唔好打太大力，打細力d好啦

但係我仲有pan's labyrinth同wonder woman ost，所以我應該選擇能夠應付大編制ge耳牛就算？

總之好迷茫，好多concept炒埋一碟唔知點算好

Uerr?

想問下有冇方法將blu ray碟抽條audio出黎?
有隻concert blu ray有一條audio係uncompressed 24/96

n5005真心好嘢黎，用kann推好平衝好舒服

btw有冇tidal同好？

原來好多機即使有tidal都播唔到master級，反而android v30+ 有master

音染重唔重要睇哂成套野DAC AMP iem/headphone全部都會影響
BTW我真係唔知市面上有咩產品係0音染
就算去到大奧都係有經過調音
如其睇頻響線不然直接去試聽睇下有咩岩心水好過啦
理得佢係咪真實還原呢 聽得唔爽還原有撚用咩

利申: 而家成日兩邊飛唯有折衷HUGO2直推800S 但無XLR整體質素真係差減D

想問下爸打邊到減價清貨？

想問呢度仲有無人用緊im03
退左三年燒依家玩番有d嘢想問
邊度有原裝升級線賣？

好似停產了 我之前果條升級線壞左想買返都搵唔到,最後係淘寶買左條200幾蚊線仲好聲過原廠啲升級線

大奧係有音樂感的耳機←by試聽過的朋友
我都有用chord，不過一直無比較過其他dac所以唔知算唔算有音染
比起岩心水，更想有套system做左reference先

開冷氣

直接去鋪頭拎哂耳機同player黎試，同手機比較埋都得，試啱先買

sonorous X好聽
重好重

唔太記得邊部用android幫唔到手

dma, jaben. apex 之類應該有吧
歌就…睇你插咩機

還原 0音染呢d唔存在既野黎
一首pop一出世開始已經比混音師污染左

試完覺得最鍾意佢？

我都想入番隻
但係唔知用黑磚4.4推有乜效果

一時唔記得個程式個名添，記得係有的，雖然未試過

諗諗下如果整cm第時想退燒係0價值喎

對唔住 筆直3000！

即係退咗"器材"燒，就會退埋"音樂"燒以後唔聽歌咁？

比三千蚊變返公模再賣 （如果係qdc

X5iii

錄音個吓用唔同咪都唔同聲啦

兩邊飛
真開心

如果想整既唔係qdc?

唔賣，自用

請教下
新手想買部DAC+AMP一體機比電腦
插下CHEAP CHEAP喇叭同HEADPHONE

舊POST見有人推薦TEAC UD-301同 FOSTEX HPA4BL
仲見到部TEAC AI-301DA都係咁上下價錢
如果咁上下筆直邊部會比較有好?

新手求教

入耳mon聲老實講我唔清楚
耳牛既話 或許DT990 600ohm都夠做
玩到15k 20k果D價位
其實好多嘢都係賣調音 並唔一定係硬素質高

Denon DA-310USB但得水貨
Amazon JP可以直送香港 跟100-240V牛

巴打可唔可以講下點解推薦呢部?

3-4k應該收到2手hd dac1

聲算平衡唔多染色
推力方面有low mid high gain揀
但有樣差過上代嘅da300, 就係rca位唔係鍍金

想試ifi隻idsd pro

點解唔建議DX150?
啲人話佢唔錯~推力同解析力都有番咁上下~

水貨不了...我用親D野都成日壞........
同埋OUTPUT咁小選擇好似冇咁抵玩

如果上肥花收2手既話
呢D機點試?

果日陪朋友去試
佢插張卡落去load勁耐都算
load完簡歌果陣簡簡下彈返條bar出黎load 過一陣又彈條bar
聲佢話個3.5完全唔掂
2.5聲都好似隔左層野咁
不過我唔建議姐
都照去試啦

Tidal Master 用USB Audio Player Pro 都播到，但只可以去到最多24/48

不過大奧依家個炒價真係癡撚線，同樣價錢可以喺細房setup 到套超靚嘅Hi-end 級音響

有冇得再詳細d講吓？ 因為我見d player包括kann ak70 dx150, 裝咗tidal都冇master既option揀

呢度多唔多巴打用PP8？
早排收左對慢慢煲，啲Bass開始黎料

巴打你有無換針頭？

好唔好聽重要過有無平衡出之類吧？

有得上佢屋企咪上門試
無嘅話問吓有無私保之類囉？(返去試完有事就退返錢之類吧)
或者得個信字

btw可以睇埋r33 之類

其實係因為買咗條MMCX嘅ORB。
想用返MMCX。

有冇咩好介紹？

試個時戴到隻耳痛
不過sd2,3,4(非s版)又唔會
佢個模唔啱我戴

咁你試咗未？

fxa2 又換線 之前又俾條條限制住
試吓xelento/t8ie mkii, se846, re800, campfire Jupiter(好似啱啱停產)/andromeda之類？

O...
國磚係多BUG啲...聽說

其實我都諗過買塊入門磚...但都係嗰句...唔方便...

Use this app

我想問fxa7用咩耳膠好，佢嗰啲耳膠我都帶得唔係好舒服

Final audio e type

Fender 啲 sureseal 膠辣殺嚟

Fxa2換orb
Btw為咗條線個插頭限自己mmcx耳機真係好不智

AXXXCUSTONE ATE07 (定08...總之有顏色果隻)幾好
或者SPINFIT

咁先係最聰明
因為頂位既耳機都係cm頭
可以防止入坑

又有道理

全名係咩AXXXCUSTONE ?

acoustune?

邊度熱
日日帶著打機

我想問頭罩式降噪耳機 降到幾多噪音
mdr 1000xm2點睇
搭地鐵有冇減一半噪音？

我知呢度重音質 唔好無線／降噪耳機

而家通利702都係1399一隻
淘寶搵隻k702 膽機已經好撚好聲 都係400港紙有找

個耳罩天鵝絨嚟

可能我怕熱 夏天要起有冷氣嘅地方聽先唔會出汗

係 專登淘左個插到6.3嘅仿刺蝟台擴

下個目標應該係spl auditor
但要拎埋dac同耳牛去試 好煩 又唔敢盲狙

要setup HI-FI 你先要有間房

BTW如果真係想要套SET UP係做Reference
可以參考下比較有權威既headfi評測網做評測時既settings
DAC來講Chord家其實都幾常被用，無論係mojo hugo 定dave
但AMP就比較多變 通常會用2,3款來配合headphone做測試 但來來去去其實都係某幾個牌子 SPL, Violectric, luxman,etc 可以隨著呢個方向去夾

放 rha ma650 wireless $500 有保養
未用過
（大頭蝦買左藍牙）

JUST EAR MMCX

用緊隻耳牛係皮套 都會覺得熱

今日睇左陣
FOSTEX HPA4BL好細部 個樣幾靚
TEAC UD-301 同 AI-301DA都睇左
但問個SALES話 AI先有擴 , UD301冇
但我上網睇又話UD都係DAC+擴

好混亂
不過唔敢問太多 ,好多人買貴野
廢事阻住人搵食

A4BL望落只係A4加XLR 4PIN插頭同火牛獨立供電
UD301見人講都係純DAC

301個phone out算鳩數, 仲柒萵過啲廿年前CDP嘅phone out
A4BL冇記錯就TPA6120嚟...

唔識呢D
即係3K筆值呢3部都唔掂?
唔想買太貴同太大部,又唔想買二手
都係打算插下HEADPHONE同電腦喇叭仔

不過我HEADPHONE都未買,筆值都係2-3K

星期日早D出去試埋HEADPHONE,今日太夜收工

你試啱headphone先, 再帶隻headphone去試DAC/AMP啦

我都係咁打算
但headphone 易買
Dac+amp完全唔識

淨聲嚟計個人覺得$3k內呢兩部抵玩

Groove 真心唔錯，以現時兩千蚊嘅價位嚟講，無得輸啦

CC output唔係咁易夾headphone ga...
不過冇地方有demo, 都係要盲狙

唔識野想問係咪要插佢d枱機?

DMA/通利應該有掛

有幾煩，一個袋裝哂啦，好似係

想多INPUT駁埋PS4 果D
OUTPUT駁喇叭仔+HEADPHONE

咁就冇計, 得A4BL

Btw 有冇人買左n5005 用iPhone 直推？

jaben 同apex都係用手提電腦出dac amp 再插隻t60rp比我試
果陣我就聽佢地d歌
我諗自己帶隻usb去問下比唔比插黎聽下自己d歌應該都無問題掛

巴打會唔會整條線比冇3.5嘅手機聽歌用

想整條type c耳機插

轉插好肉酸

抵到爛

好似好抵 好後悔成四千銀買得兩單元

係
不過dma你可以拎自己啲台機去插都得嘅

有電腦咁都方便d
唔該巴打

聽咖啡巴打講駁埋電腦? 係唔知點用自己d歌

亂入一下，呢個價位玩平衡好似就係fostex A4BL？唔太熟

急 荃灣邊到有得買耳機條線

而家出去接我部dac32返屋企了

$1888

btw ak100ii

之前見過
有ldac同aptxhd 幾正
不過冇2.5玩

唔怪得個殻咁熟口面

荃豐master pro

手上有對 Lyra II
想行 2.5mm

1.) budget $1500 買配過條線
2.) 咩都唔好買，用返原裝條 Litz 3.5mm改頭

巴打們有咩高見

自己去試 對耳你既

新手想問 如果有budget係咪應該擺哂落耳機先再諗其他？

千5蚊買線難少少

2000既話oc有好多選擇
線唔係識好多
其他巴打補充

要試都想知呢個價位有咩好選擇?

請問 2000 樓下有咩推介

台灣oc
去問店員
叫佢比堆你試

上平衡係咪要由dac amp到耳機都係full bal先叫有用
定係我dac同amp係平衡但係耳機用6.3都會有分別

早幾日訂左 noble 隻6單 cm 。2個月後比報告大家

很有興趣想知你artwork點整

當然係比錢做 wizard design ， 由佢本人全權 design

how much
會唔會design完之後send比你望望先?
定係要耳機到左先會知整成點

要收到先知，果時都係比啲 參考圖 代理，send 過去比 noble 叫佢盡量跟 個 idea 設計

唔該巴打

入手左仙女
都試左n5005 感覺上唔值呢個價

n5005聽說要夾player
仙女座易推手機都推到唔錯既聲音

我用黑磚試既
隻n5005比我感覺好似差咁啲
可能我唔鍾佢聲底

仲有隻Demo可能未煲好呢

有無巴打知fitear air2幾圈幾鐵？

無記錯2圈1鐵(有錯請屌

小弟想入門
目前睇緊e2000同kz zs10
想知邊隻好啲同zs10 個十單元係咪堅架？

定其實唔係越多越好？

當然唔係愈多愈好

梗係唔係越多越好
仲要咁平

只要amp有平衡出都叫有用(至少推力大咗)
dac同amp用平衡接駁亦都有用(理論上減少干擾，雖然咁短嘅線應該無乜干擾…同埋聲都會有唔同)

不過平衡同單端邊樣好聽啲就要自己試了(上面2種例子都係)

其實就算同一部機同時有"balanced" & unbalanced phone out, "balanced"嘅output power未必一定大過unbalanced

多謝更正同補充
要睇佢點set吧，gain都會唔同

新手唔識嘢
想問吓evening star依個牌子啲耳機評價如何？
特別想知LYS931同LYS001plus

垃圾 淘寶垃圾扮本土上菜

成日耐唔耐就有人提起呢隻垃圾
到底係打手定係間野廣告遍地?

我見呢個po隔兩日就有人問
因為多單元？

呢隻同Roy's 係Facebook 都好多廣告

咁巴打們有冇咩推介
聽band/bass多，預$1000左右，最好以內

可以睇下post第一頁

如果全世界留言之前望一望頭post就好了

岩呀

想問下各位去邊到整耳印好?

主要係部DAC32有BAL OUT
但我AMP同耳機都係RCA/6.3 遲下換AMP應該都會換全平衡AMP
即係BAL DAC=>BAL AMP=>6.3 K701
再睇手唔手緊入多隻平衡既耳機啦

$1500樓下想換線
想拉近人聲同聽高音
有咩選擇？

好耐冇換耳機同DAP，用緊im03 本身部dx50 壞左，請問有冇player below 3k 推介 Thanks

知唔知最平嘅4.4轉返2.5頭/線要幾錢

聽耐左歌真係覺得環境比器材重要好多

x5iii幾抵玩
btw我係你既話我換左耳機先

唔太清楚
最貴都幾百only?

諗住遲d 直接整cm

早買早享受

定係屌住部A45用住，遲d 換左cm 先一次過買新player

如果有限Budget既話
不如all in晒落隻cm道(?

問題係我呢家冇player 用

x5iii 囉
真係幾抵玩

好 DMA 應該有？ 唔該哂

去試左先
呢部應該好多地方都有

見到樓上post 佢新出部M7，係咪應該不了？

果部我未試
唔知咩料

有無巴打有啲手作耳機介紹？

宜家啦 唔好遲d

1001

木耳想問下巴打們意見
想問下sudio呢個brand點 有冇話咩特別唔好

最近賣廣告賣得好行所以去cdwarehouse試過下 好似都唔錯
有冇巴打用過可以講下後感
新手唔識野 thx

fitear

新手一問
平時只係用Apple原廠耳機依家想換無線藍牙耳機
Nuforce BE6I 好唔好用
IPhone8用唔到Final E2000/E3000

Kumitate lab

如果香港訂到 raden 我都唔洗訂 noble 啦

平衡出amp理論上係好啲
但亦都有人聲音上會鍾意用返rca, 所以無話一定要用平衡
不過有窿唔插，有野唔試，有錢唔使就唔係發緊燒啦

im03 我會加多少少換dap先
dx50 真係…

可以自己寄模比佢整

用DX50不如用iPhone 好過

不過佢部都壞咗
今次真係想叫佢加多少少試zx300

咁都可以試埋Cayin N5ii嘅

部dx 50 係13年買落，果時未用im03

just searched. cayin n5ii 應該同x5 iii 差唔多級數，去試呢兩部揀一部玩都ok？

都係嘅，但我都同意要試埋ZX300

幾千蚊預算 耳牛聽ROCK 係咪Sennheiser

幾呢個字好深奧
我諗我思考成世人都確定唔到幾呢個字真正既意思

到時試埋 Thanks

幾千蚊，買隻beyer t51p加dac/amp又得，用dap亦得

無三不成幾嘛
Btw 3-5k度

利申：手頭上淨係應付到古典同女聲

真
唔親耳試過只會心掛掛
屌 轄出去

我重揀緊台amp
死啦好毒

Anyway thx bros

RADEN "KumitateK" (Shipping to overseas is currently not available)

sosad

有冇用緊LS200嘅巴打
想問換線係咪得原廠嗰條升級線？有冇其他好啲嘅選擇？

家陣好似無乜果個頭既線了

我想問下我可以點整

去轉r-studio睇下幫唔幫到你...
or自己痴返....

唔該哂既巴打

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(58)

今次早少少過去

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(58)

官方啦，dma有賣線但係要有心理準備價錢同隻耳機差唔多

幫fd問budget 得一千 closed back家用插電腦打機睇戲用有咩推介
佢又要舒服又要好聲
以我認知冇兩千都做唔到